[1Q題]通常港女都識咩特異功能?

求秒~~

兩頁開估

鬼影變幻球

賣相唔露點
因為賣相唔係好掂

總有水魚上釣

做錯 跟住喊 跟住要人氹 跟住變左我錯
呢個特異功能叫mind fuck
通常fuck boy都有 但99%女仔有呢個特異功能

知唔知咩叫特異功能？

天眼通

港女識變到淨係死剩個臭閪

任何時候都係黎緊m 所以皮氣臭

斯李

答李斯當你啱一半

李斯係特異功能

啱在有香港特色哥一半

答案係!! 阿冰(大軍)

因為講起特異功能就一定會聯想起大軍
而我睇連登仔會討論的港女 阿冰就係其中一個代表

而個樣似大軍既港女就係得阿冰
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!阿冰

輕鬆 謝謝大家

高估咗連登仔

答案係識飛

點解？

因為佢地都學過無胸術

笑到仆街